鍾意聽男聲多過女聲

申利：非gay
女聲都會聽
不過loop都係會loop返男聲
有時覺得女聲太刺耳
eason，家駒嗰陣滄桑味
有冇人都係咁

Gay因

好多時累嗰陣唔多想聽刺耳聲

王傑

B哥

Dua Lipa 果隻女聲先正

有冇同路人？

聽男聲多過聽女聲

女聲比較喜歡聽啲好獨特嘅例如sia同Rihanna呢啲

感覺男歌手大部分把聲都好獨特

隱性gay

徐小鳳同aga把聲都好獨特
不過唔會話無限loop咁

絲 手機入面九成歌都係男聲
個種磁性聽到覺得好舒服

會唔會冇咁易代入？

好多時係因為啲女人嘅歌唔好聽

夜深人靜聽住beyond好有feel

me too
我自己聽歌比例應該 7成男 3成女

想知你聽開邊幾個

歌單除咗衛蘭全部都係男歌手

好多喎，我咩都聽 香港到外國，主流到indie都係鍾意男聲

會唔會係你耳仔對高音無咁sensitive ？